你地呢班冷血既殺人兇手！！！

衰D講句，今日仲平衡時空照常番工當無事個D
我真係想問下點解你地可以咁冷血？
埋大班勇武手足為我地擋左幾多TG？幾多子彈？
而家佢地有事你班港豬竟然唔出離救佢地
如果班手足真係因為咁樣比人拉左，你地就係班死黑警既幫兇！！！

而家出最後通牒！
所以番左工既人，立即請下晝假！
中午去油尖旺集合救手足
否則整場運動將會瓦解

推推推

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推呀

番嘜撚野工

出離油尖旺！

出離！

好多人就聽咗你呢d人咁講
尖東拉哂
多得你

收嗲啦
陣地撚

請假啦仆街

點解會拉晒？咪又係你班仆街唔出離
如果人夠多根本唔會拉到

對唔住，我發高燒，出到去連自己都照顧唔到，對唔住

出離！！！

仲返工？
出咗黎先啦

出左離先講

ha, 你依家係邊

人呢

我係尖沙咀
Dllm你係邊

繼續屌有用?

快出！

點解而家仲可以搞分化
仲要自我分割都幾時

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

番緊工你慢慢
btw唔好再害人